希基斯教既拜仁先最有味道

哥迪9差
安察唔知做乜9
左右翼又青黃不接 轉會窗又唔買
搞唔好老化問題

正式宣布拜仁進入低潮

想死

當時因為muller,kroos,lahm 先鍾意拜
但而家得kimmich 可以接到個種味道

但功力好明顯哥師最深厚